你做過一件最傷對方心嘅事係咩？

有次同條女開完房，落到街送左佢上車，之後就即send message 懶關心咁去氹另一個女仔扼閪屌，點知send撚錯左比岩岩開房條女，激到佢仆街，好似之後死口話係關心佢嘅說話，最後比佢嬲撚左我成個星期，真係慘

哦

女人真係好撚小氣

何以見得我鳩up, 真事分享

大家做過咩最傷對方心嘅事？

雞蟲同雞有咩計傷唔傷

師兄你點傷過雞？

閪唔用泥吊唔同用泥保養咩

師兄識野，仲可以奶添

飲醉唔小心破左room mate個處...
佢之後搬走左

轉用右手，左手嬲咗成個禮拜...

飲酒錫女被拍片，比佢知道左，衣家諗緊上唔上大陸，但佢又嬲到仆佳，驚on99上到去不見我 利申最愛

上大陸叫隻雞定下驚啦。返到黎就無事喇

有無巴絲一齊分享感情經歷

拍拖但有sp